今屆自修生已成condom

延期或取消均不理想 但須擬定預案

然而，為防疫情持續嚴峻，我們必須有兩手準備，擬定後備方案，包括進一步推遲文憑試。那麼，我們應該容許文憑試推遲多久及多少次呢？如果延期不遠，恐防嚴峻疫情仍在；但若延期太久，又會打亂大學的收生、開學時間和課程安排。學界就此仍有不同意見，我們會繼續商議。

至於取消文憑試，這肯定不是一個受歡迎的選項，因為這意味所有考生都不能如常取得公開試成績。但假若嚴峻疫情持續令文憑試不能安全地舉行，取消是別無他法的唯一選擇。屆時，考評局只可制定一個相對公平的評估機制，根據各考生的校內成績，以及用各中學過往學生在文憑試的表現作調整，然後給學校考生一個評估的成績評級，但自修生則難有任何評級，希望大家理解這是迫不得已的情況。當然，各大學會考慮考生的學術成績及非學術表現，有需要時亦可作進一步評估，按公平、公正原則取錄學生。

不過，現時我們仍是以四月二十四日開考為目標，並全力作出準備，如有任何特殊情況，一定會盡早作出公布。

難有仼何評級，係咪暗示一旦取消就全部再戰2021

教育局局長親自吹風

睇嚟考評局已經唔諗住如期開考啦

本身呢幾日各大協會都喺度吹緊風，話要延期：

我都係retaker 仲係垃圾文科仔
本身得嗰20分 如果今年冇得考咁就真係要tritake

如果真係取消
retaker 人數少，可以照考
參照前幾年嘅cut off 分grade
日校就用學校成績

正苦撚有咁醒咩？

今年無考 下年先考 都係考左兩次 叫retake

聽落好笑，但諗深層sad咗

唔緊要窩 band3仔陪你 （極少數後來勤力個班）

考評局：你班condom仔
利申 quit u retake

一定要考

只要識幫維尼奶就可以做局長

俾我做我會咁安排
1.如果疫情受控，4月24照考
2.如果未受控，遲多一個月考，大學遲1-2個月開學
3.如果2度延遲都未受控，就用以下嘅方法
日校用校本評核
自修生人少，可以坐疏d照考
用往年cut off 分 grade

我仲低分過你如果取消下年一齊tritake

因為一早放棄左班自修生

True but sad

雖然未Quit但預左無得讀今年quit u retake慘過食屎

有冇諗過唔quit住
我就冇得揀姐 你仲有

你想入咩

理科20分已經可以入水波engine

真 我19分retaker
334453
但求有8大非lingu bu就得

泡

咩elective
想入咩系

Econ 5
Ba3
咩系都得
我淨係想要張cert
Grad就離開香港

商科真係難搞d
理科有呢個分應該可以搏水泡
離開香港之後有咩打算？

Gpa唔過1下年都係要重讀，Quit算

真
聽講city有好多科收19分
冇打算
都係揾工
出去打份牛工好過留係到

sem1讀得唔好定點
如果依家冇得考既話 應該都只可以jupas入返同一科
變左重刷gpa

但收得低嘅(under 22分)好多都係engine
大家同分一定收咗班讀理科，特別 phy ，m12
有冇lq 22分以下嘅商科？

冇
其實讀n展真係冇所謂
佢收就得

ling u bba 如果食中weighting
B5 21分入到
不過睇你要唔要LU

咪撚on9啦根據校內成績

poly mkt都係lq 21分
唔係差好多姐

本身非八大，所以想tranu先retake

elective phy m12
b5有21分讀polyu，cuhk engine
係咪好過ling u bba ?

same 想trans先retake
報左nonju唔收

21分poly bba都有的 但係要食中weighting
city 某啲科bba都入到

要計埋weighting 既
睇下個candidate中唔中
食到晒啲weighting poly個層次即刻高好多

你介唔介意講一講你細分
幫你計計

今年考
我想知收21分嘅engine科嘅出路係咪好過收21分嘅bba

21分如果CU engine你會易入難出
因為啲course難度頗深，你要用好多時間係啲assginement同test到
但都可以用三大名氣呃下人，engine科最後捱完其實唔會搵唔到工

但係如果你既BBA係city、poly的話都會搵到related既工既（宜家呢個市道除外），但如果你既BBA係LU就真係有啲難度，不過都搵到既，係第一份工比較難，搵完第一份工後你邊間U就已經無所謂

21分如果CU engine你會易入難出
因為啲course難度頗深，你要用好多時間係啲assignment同test到
但都可以用三大名氣呃下人，engine科最後捱完其實唔會搵唔到工

但係如果你既BBA係city、poly的話都會搵到related既工既（宜家呢個市道除外），但如果你既BBA係LU就真係有啲難度，不過都搵到既，係第一份工比較難，搵完第一份工後你邊間U就已經無所謂

收嗲啦屌你老母
你老母個閪就吹風

咁搞法 就輪到日校學生覺得唔公平呢

BU ba/ LingU 中文

係呀，我唔少理科friend個分同我差唔多
都係入咗engine或者nursing

點解揀文科？
我間中學文科班得幾個男人
我個frd 讀phy chem + 一科文科 都俾人笑

因為讀唔掂理科

Quit u retake好驚要再等多年冇學返真係好辛苦

我覺得文科好麻煩
中文 通識都唔知點答先有分

LS 睇下啲past paper marking scheme 有用

我只求2-3
pass就OK
我想讀果科唔係好睇ls

咁我本身張cert平均5以上咪神科任入？
利申：quit u retake

retaker ifc見。

未必，dse取消可能jupas都取消埋

jupas取消咁係咪姐係全部人留級

Dse取消 jupas都取消係正常，唔通332222 又入大學？

咁retaker都唔會特別慘姐，雖然我極度希望可以照常考試。

考公開試生活好撚辛苦，如果取消retaker要過三年地獄生活喎

都係嘅屌 如果取消我就係遲三年畢業

兩年姐

i大啦 吹風 你老母個屄比人屌穿就吹風

呢位巴打吠得真係幾大聲下喎
老母畀狗隻中出完幾十碌嘅產物？

個id名真係冇改錯 投共狗

狗隻冇辦法好似正常人類咁表達意見，咪唯有大聲吠叫囉

Aim非三大 垃圾

當係分享下自己過來人既心得 當係同大家打氣 乜都好
大家唔好灰心
想當年我都retake過
最後都上返大學 準備畢業
唔知今年咩玩法 好似話校內生可以跟校內assess返個grade？
其實點樣玩 對邊個人 都係唔公平架喇
唔好灰心 聽聞24號照樣考試 最緊要自律 將識既野再溫多幾次 唔識既諗方法拆掂佢

唔知大家係retake定tritake定幾多take啦
你覺得你依家做緊既野 係值得既話 就請繼續堅持 唔好臨尾香
無人會知道將來個世界會變成點
享受左依一切先 我會覺得我當年retake係一種享受（唔係positive個種）
如果無左當年既磨練 就唔會有今日既我
依一切都會有feedback俾返你 信我

如果考完真係唔理想 覺得唔公平 etc
就應該要再諗下後路
真係想繼續考落去 ok 唔緊要
你覺得 值 就得
人生無take two 唔好做d野令自己後悔
次次入retake既post 都有人話自己會遲同年紀既人N年畢業/搵錢 點點點
其實我覺得無咩所謂 學無止境 你想讀咪讀 唔洗理人地點睇
但大前題既係 要考慮你屋企既經濟狀況同自身既心理/壓力承受能力

少少題外話 雖然有少少矛盾 但係如果俾我揀多次
我寧願當年唔retake 直接出黎做野 最多連大學都唔讀
不過retake帶俾我既野 確實有得著既

當時只係基於唔甘心 所以先決定retake 但過程真係好辛苦
我好記得個年去到臨考前幾日無啦啦病左 喊住去睇醫生叫佢開最勁既藥俾我
我話我就黎要考試 我唔想因為依個病而浪費左我一年既時間
我當年就retake英文既 當時考listening個日
聽電台有個人講 叫大家唔好放棄 所有野都會有回報
所以 我相信 就算有武肺定個天塌落黎都好
你地依一年所準備過既野 一定會有回報
加油 大學見

好唔中意呢啲正能量回覆

我18dse

咁啱嘅我都係

tritake this year?

Cls
完全唔公平

報科英文睇下有冇得升啫
而家畀我考都廢事考喇
只想退錢

最慘係你地
輸左兩年畀港共

讀完year one先quit，今年考

quit u retake +1